聽日向班狗宣戰啦

既然佢地都逼我地無路可行
仲理民意黎做乜9
兩萬個軍人比二百萬個和理非有用

任何嘢都可以係武器

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

仆街狗差啲打死手足
香港人絕唔會被嚇退
自己香港自己救

推

政治無啱定錯
只有贏同輸

P牌仔三毛唔會明架喇